大家點睇toyota markx 240g

新手想買車 想問問大家點睇toyota markx240g外貌協會 覺得好靚仔 但唔知呢架車有冇咩通病 揸落夠唔夠力多唔多野整

望落MK lor, 好多死MK拎來片車，改到落場咁
要正氣少少既搵部原裝IS250，都係V6 引擎

樓主講嘅應該係 mark x zio ，同mark x 兩樣野黎。

應該係markx 250g

銳志
唔錯的, 日本租車揸過, 外型好睇, 日常用一流, 但performance 上唔好預佢可以同歐洲車鬥

個樣麻麻地，mk得黎又唔夠大部
房車鐘意crown或者Lexus GS系列